［病理學/水質學高手請入］糞大腸桿菌超標3倍

香港濾水廠隔唔隔到？